BTS V囝跳抽筋舞 仲尷尬過阿舜同陳偉霆選新秀……

死fuckboy又搞事? 我豬突猛進大爆射v仔

V囝留畀你 我同TL去BingBing

咁高汁你都老尷？

抽你老母 你抽都未到v仔啦

樓豬死全家